好憎自己果陣可以點做？

但又唔想令自己好過d

自虐，去跑步

屌地囉

唔好自殺

出街撞人 發洩下

咁又唔會 未有覺悟

嗰陣有人叫我每日寫低自己一個優點
巴打可以試吓
我願意每日叫你寫同睇

呢個moment邊扯得起 ...

巴打有心

你想嘅話可以同我講你煩緊咩

做錯嘢嘅話咪會諗住下次做番好啲囉